操你媽的今天麥克唐納德吉士牛肉夾饃配碳酸飲料才十塊錢簡直就牛B死了

操你媽的今天麥克唐納德起司牛肉夾饃配碳酸飲料才十塊錢簡直就牛B死了

國民黨先用起司，咱們共產黨用吉士

衲dee幾時死

納圾

金拱門都唔撚識 垃狗收皮啦

操你媽才十塊錢簡直就牛B死了

媽賣批的

不是簡體？？

應該用「金拱門」

哎喲我的媽吖，雙擊666

諗返起香港煲納肉犯法個post

樓主在說金拱門嘛？他們很多黑材料呢，保證你看完大叫坑爹，充電頭又用不到了，超司隻有半塊